【5/10】深水埗狗屋多狗

深水埗大約30架狗車去狗屋
多過10架係豬籠車

注意：
VR3547 豐田白色24座 後面有綠色Euro 5貼紙
UT4715 豐田銀色客貨van Tamama徽章